Ik hoop zo toch."
Ik heb geen hoop.
Ze zijn allemaal druk en leunde over de reling, bijna in mijn gezicht, en bewaard blijft, kijken met al hun macht.
Ik kon zien dat ze uitstekend, maar ze konden me niet zag.
Vervolgens de kapitein uitgezongen: "Sta op!"
en het kanon blaas zo veel plezier voor mij maakte me deef met lawaai en mooie buurt blind met rook, en ik meende ik weg was.
Alsof ze een had enkele kogels in, dan denk ik dat ze een kreeg het lijk is na.
Nou, ik zie dat ik de oorlog niet kwetsen, dankzij de goedheid.
De boot drijven en ging uit het zicht rond de schouder van het eiland.
Ik hoorde de booming nu en dan steeds verder en verder uit en door en door, na een uur, ik wist niet dat hij niet meer.
